［統計］大家學車學咗幾多堂先考？

學緊自動波私家車
暫時上咗6堂 算係開始摸熟操作
感覺起碼上夠10堂先練夠啲駕駛意識
希望一take pass到

我26堂先pass到

利申棍van

ching 6堂定6節

ching係女人?

自動波8堂夠哂喇

棍VAN 22節(45分鐘一節) 一take pass

6堂 每堂個半鐘

20節 (10堂) 考第一次，肥
補6節 (3堂) 考第二次，就pass

男

死乸型學自動私家車

棍係咪通常學多幾堂？

巴打有料，我揾陣啲30節(45mins) 1take

上左9x2之後被改期
搞到要上多5x2 下星期考

唔改期唔會上咁多

知你man喇

我40堂45分鐘
不過一take pass

都識有人8堂內搞掂
其實我覺得好運既話我宜家考都有機會pass
不過練熟啲穩陣啲

改返先，26節

都差不多六七年前，4500蚊包21堂同車租。
冇加堂就咁考，得左。

我覺得考車前一晚，同埋當日早少少練係幾有用。
我考26都係呢個方法，都係叫做一次就考到。

自動van 20節
考車前 1節

改返21節

都係自動波？
唔想花錢上咁多堂 希望上個半鐘10堂鬆啲搞得掂

10堂1堂個半鐘 1take pass

多謝巴打分享
姐係考前一日加考當日都上堂練下先？

係，當日前熱下身，真係考嘅時候就會有肌肉反應。

而且唔好太早學，因為堂數有限，你要嘅係密集嘅練習，而唔係一星期一次。

太早學，你用哂之後就有空檔期，會冇左啲肌肉記憶。

當然而家啲仆街師傅會有咁早得咁早叫你學
你先有機會加堂比錢佢賺。

自動波，考前兩星期學，學唔足一take pass

自動van

記得之前有個po個絲打
講自己武肺改期再撞8號風再改期
搞到未考過就要續學牌

唔知佢上咗幾多堂

46 9堂
26 1堂導師+8堂自練

15節 pass 乙部
7節
8節 pass 丙部

10堂一TAKE PASS 棍VAN
好似加埋都學左唔夠8000

要 最好考之前BOOK 左個師傅果一段時間
廢是一陣佢遲到攪到你都遲到

鴨鳩棍van 萬五蚊plan 好似25堂 1 take pass

棍van
都9年前囉

其實學揸好易 考試係難在嚴謹嘅安全意識

20堂 1 take pass

2 牌, 11年前, 9堂1take
19 牌, 15堂, 第一take fail; 黃紙9細2大tick

23 堂 1 take

棍van 32節 1take
26 26節 1take
完全係靠後天努力

24節，1節/45分鐘。

1take ,棍van

廢牌6堂一take

改期遲左3個月
下星期先考
搞到要學足14堂

（都係無一氣呵成考咁好）

屌 我27先考
佢剩係比到18 20 21 25 我

即係最後5日學得一堂

8堂棍van 一take

其實意識呢家野係味好睇先天

唔係 考試要有被害妄想症先會合格 見到人地有咩依郁就好剎車停低 不斷望鏡 唔好亂咁爬頭cut線嗰啲
現實咁樣揸車 我諗喺旺角尖沙咀車都開唔到

所以我無信心pass
個把尺高到難過考a level

自私 7堂 14節45分鐘 1 take pass

考邊個場？溫熟啲位 好多場要cut線停燈位 唔好太遲cut唔到線/太心急冇望盲區之類 留意下邊啲位容易有心急司機爬學神頭 同一行車線被人佔用/喺後面勁貼爬頭要即刻停車之類

其實我覺得每個考官把呎都唔同 我考鴨駕 師傅教對面線有車爬死車頭踩左界我都要即刻停車 考官串我做乜收慢 行啦 最後都pass
起步要望鏡 行直路又要望下鏡

石蔭 3個半月前都操左9堂 改完期 岩岩操多2堂 差3堂 下星期尾考

最驚cut線太近物體/有倒頭車會react唔切